敢問有咩惡法惡得過國安法

你連投都無撚得投同我講阻惡法？
我屌你老母？

留任可以幫入獄手足？
你有無撚問過手足想唔想你留？

黃絲無人答到